有外媒分析指美國暴動源於社會不公及不均 唯有部份人轉移視線抹黑俄羅斯

外媒=俄羅斯RT

吊

RT